(開定先) 狂賀黑哨痢狗捧歐聯盃仔

開定香檳慶祝！！！！
痢狗由分組賽黑哨到決賽
終於捧今季第一個盃

好滾動